［0Q題］究竟臨時嘅行街紙長啲定係身份證長啲？

答案係臨時行街紙
因為（臨紙長）林子祥！！！
輕鬆～多謝大家

好高質

請畀like

快啲入嚟支持下我創意台之王

是日電台

有冇搞錯，鄭文傑搞既英國港橋協會眾籌一半都未到

是日電台

5名手足明日判刑 另有近50名手足提堂以及陳彥霖死因研訊將於明日展開